大聲D！！邊隊係曼市一哥！！

樓主又出黎收割光環

正仆街

我曼世界第一

死獌狗開心啦

咁曼市二哥拎左英超
一哥仲係咪一哥

樓主講得真係好好！

兩循環互有輸嬴 但一哥落後二哥十幾分

樓主我屌你老母燈撚死左~

遲一場半場拎冠軍無所謂啦

曼城唔係好撚串咩 屌你老母

Manchester

City

曼聯，尋晚係

曼城連輸6場 曼聯連勝奪冠

牠首回哂塘
除左燈力